ps4 fifa19 pro club招團隊合作玩家

18 d1 d2球會
招肯現位猜波隊友
一個禮拜最好上到4,5日
前場可以獨食少少識走overlap
中場最好做組織攻勢/逗位/後上

夾到可以考慮報比賽

Push

。

你地有隊定係而家冇左隊波

有隊

1234

Up

Pish

⼁

冇d1經驗可以嗎 以前球隊d34最高